有冇人有玩free style 街頭籃球？

轉自官方介紹文
由PLAYHIT 玩點平台獨家代理，Joycity唯一正版授權的籃球競技手機遊戲Freestyle 街頭籃球

宣傳影片:

本作為JoyCity官方唯一正版授權的3v3籃球競技經典遊戲《Freestyle 街頭籃球》手機版，將以全新形象展現給所有玩家！

指尖鬥牛，快速上手！
《Freestyle街頭籃球》完美還原《Freestyle》的經典1v1、2v2、3v3對戰模式，最經典的3V3玩法為玩家控制單個角色與其他五個玩家完成3V3的比賽對抗，單局比賽時長3分鐘。即時連線快速隨機配對開打，也可以自行開局，自由選擇隊友進行對戰。操控簡單，非常容易上手，通過螢幕左側的搖杆控制方向，右側三個鍵來完成投籃/扣籃、傳球、突破以及防守時的籃板、盯防、搶斷，指尖鬥牛手感絕佳！

多元玩法，隨時鬥牛！

相揪朋友一起來鬥牛！遊戲內含有豐富的競技玩法，包含：單人模式、對戰模式、挑戰賽、排位賽、戰隊等。挑戰賽與之前一個玩家控制單個角色不同，由一個玩家控制3個遊戲角色，去和另一個玩家對抗。挑戰賽和排位賽一樣，最終以段位來獲得相應獎勵，需要玩家對不同的位置都有一定的熟悉程度，考驗玩家的全面性和操控性。
除了傳統的街球模式外，遊戲還引入更多趣聞玩法，例如技巧賽、搶地盤、飛人大賽等等創新玩法，大大增強了遊戲的玩法深度。

《Freestyle 街頭籃球》職業介紹

中鋒(C)：主防，籃下統治者，搶籃板，防守突破進來的和對位球員，為自己球員卡位和擋拆。使用背打、勾手進攻。
大前鋒(PF)：主攻，內線殺手，高效得分，搶板。命中率要求比較高，使用背打，中投進行進攻。
小前鋒(SF)：主攻，最全面的全能王，最主要的功能是大量拿分。命中率要求不是太高。使用突破、背打、中投進行進攻。
得分後衛(SG)：絕命射手，主攻，和小前鋒有些類似，但是位子上更靠外，只用中遠投、突破。
控球後衛(PG)：主防，防止快攻，串聯球隊，站在最靠外的位子，視野最宏觀，掌控全域使用，突破和傳球。
玩後感:這隻係PC freestyle 2既手機版
射波方法,人物,都係同PC一樣
大家可以來試玩下
我玩緊SV3 - 旺角黑夜
4月1先開既
主力玩SG
歡迎大家搵我玩or係到組隊一起玩!

十年前玩已經話開十人全場
依家仲未有？

依家變左手遊 應該未咁快 爸打一齊玩返啦

紅心辣椒搞到隻game好on9
儲值送加能力值道具，仲要越加越多

有咩？你講緊台灣個隻街籃？我呢隻係原版 唔知你講咩紅心辣椒

傳這裡！

爸打玩邊個set?

玩過一排用大前鋒，後來發覺對面一有中鋒就立即被人㩒住嚟打。打左幾十場又唔想練新嘅就棄左game

中一中二個陣玩得好癲 幾個角色唔同位置都41lv

大前鋒係專門比人屈機 對位對到中鋒輸板 對到後衛 小前鋒又比人屈速

返黎玩返啦 不過依家唔同左玩法 依家淨係角色最高30lv

爸打玩既一齊玩s3 旺角黑色 想開支球隊淨係收連登爸打

有流川 有高比

S7，痴線點樣抽到火石

咪又係pay2win 玩黎把撚

抽到爆就有三井

可以零課慢慢儲金幣買球員

Be Be 綁呢～～～～

爸打S7多唔多人玩 s3一般都等好耐

另外個隻裝完覺得唔似原版

好撚多外掛

上年睇住佢執FS1

紅心辣椒係以前FS online 個代理
啲轉點裝勁到黐線
根本pay to win

你講緊電腦定手遊？如果係手遊姐係我呢隻已經係2？

Bra打係咪s3旺角黑夜？

電腦
唔鍾意玩手機game

嘩 原來電腦捱到上年先汁？ 成15年都有

S7排位同一般佢都寫27秒，
但成日都40/50秒先齊腳

深夜時間要70秒左右

係呀，上年年中執
我前兩三年都會得閒玩返電腦版，點知上年一上返去佢就同我講下個月摺埋
電腦版好似仲有FS 2，不過個感覺已經唔同曬，冇心情玩了
好掛住個大操場呀

試下玩手機版啦 都幾好玩 一齊玩下

遲下考埋個試會down嚟試下

嘻哈街頭 自由鬥牛

等你啊姆斯

Game名係咩？加好友一齊玩

梓先留名

梓毛

爸打有玩

以前叫梓毛 玩pg

Come back

識你喎

啱啱開咗 account 了

你咩名先?

S3? 都係叫返梓毛？

係呀，懶得改名，SG

加左你好友了 我叫Lebrand

巴打你都有睇開alt?

你講惡搞個個？ 有時會睇到佢地個fb page會抽下d球員水

仲記得當年開Cheap Engine玩入一球99分刷野
好懷念

外掛佬？

見到你抽塗鴉 5級人在板在

好勁㗎？

你玩中鋒咪岩用 如果SG既防干擾會勁d

大家都係喺s3?

爸打你呢？ 我s3

我啱啱dl咋 睇吓大家玩邊到

玩s3 旺角黑夜

點解好似打電腦咁既 場場炒對面 對面又寫極都唔入

忍唔住down左，我叫Donovan

你打咩賽先？ 你排位去到天才鑽石之後就唔會對到電腦

有無c做朋友

加左你了 我叫Lebrand

爸打火石抽左幾多下

見你用完先抽 用爆幸運值

如果夠金幣既買流川會全能d 流川突破過人兩分三分都有 火石要有人配合先發揮得好

夠錢呀 有朋友同我玩夾得幾好

咁就好 你朋友玩C?

唔得， 好lag

唔知點解個連線好差，下次再同巴打玩過，sor

唔緊要 下次玩過

啱啱你好似係對面隊?

係 比你射爆左

Fs2 幾隻升爆呢咁濟
由小學玩到hd

前後有冇15年

PC版果時HIT太多外掛
就算依家都重有外掛
依家手機game 點解唔去app台開

steam有足球版tim

其實而家仲有ps4版，3on3 Freestyle
有冇人有玩

有啦 由fs1 fs2 到 ps4果隻都有玩課埋

好白痴，原來每日有經驗限制，咁佢出果張經驗卡有咩用?

唔爭在玩埋手機版

係有限制 所以經驗卡同金幣卡係廢 只係加快你爆limit

有個叫山雞好似係ching ?

rhianna都有，加埋drake啦

山雞好勁 不過唔知有冇上呢度

請問皇叔勁啲定係吉米尼
爸打們會推介邊隻

阿五

仲有冇中鋒一齊玩呀?

三分交畏我

課左隻火舞玩到上鑽，就過左隔離玩
依隻太少真人

你打錯字了

以前玩到pf秒籃板

S 字頭隻sg

Sexmonster ?

紅心果陣課撚左幾千落去玩
又入過香港Top10團 仲試過呃撚左個台仔黎香港

加我Id:校長條八婆

見到巴打好似全ser第一

咩團先? 綠帽?

新手頭三十場 都對唔到真人
電腦戰有咩好玩

紅心辣椒隻fs真係回憶 細過未識性 前前後後都課左幾千蚊落去換佢戈d點裝 晚晚準時online同d台仔打團戰 隻中鋒都玩到封左頂 後尾改版就冇玩落去 再之後出埋fs2 好似連個舊game都唔見埋

Btw 有冇巴打玩緊呢隻

仲記得以前玩，學左招倒後射波廢到

係 睇黎巴打都係自己人

開頭佢會比d電腦你因爲佢唔想d新手覺得難玩 到你排位有返咁上下就會對返真人

應該bug黎 同埋排位賽係所有ser連埋一齊

一樣紅心個陣課咗唔少

正常嘅 因為我都入過

當年封測玩起...啲人已經好興刷數據

綠帽果陣算幾勁 不過青黃不接

正常 你都唔想自己有豬隊友
打內線平均每場10.幾籃板同1.5up封阻是常識吧
外線3分無40% 根本無人組你

我印象得返籃板囝囝
不過最勁我覺得係 sexmonster 嗰班

生哥同封鎖心靈都好勁
sexmonster有幸打過幾次 完全俾人carry
囝囝同生哥玩長城戰術好撚勁

到後期係咪好似改到睇唔到數據？

有無人識我 我叫X爺 （x係中文名 廢事自爆）

你係咪又係綠帽？
我記得有個叫秋爺

我入過好多團

Sex 系列都好勁
生哥同籃板都有夾過

仲有生爺

封鎖心靈好記得
係咪PG
生哥就係C

我好似曾經同佢地同團

唔知有無調轉
生哥同籃板過囝囝是旦一個

新手留名，id:華盛頓將軍

人地流川楓下下fake低我點玩呀
手動跟又仆 禁盯防跟又仆
玩閪咩

守流川有技巧 要企佢後面守 咁佢就開唔到技 佢招技係突破之後命中率加10%

冇咁出名 Shindoxxx
果時記得同oosgoo Maurice 果d玩

用mac玩唔玩到 我都好想玩翻

開左game 係唔係ser3？

我有同你打過呀

係呀

開左啦wo 加唔到你既

我個名轉咗
三分交畀我

我叫sh

加咗

玩左幾日 玩pf上到金已經俾啲c屈板

唔好玩pf 呢隻game d pf全部都廢 除左花道

同三分交畀我巴打打過兩場，
3分block唔到就必入 好屈機

以前紅心辣椒版 衝撞同彈跳加滿 勁屈

依家呢隻升lv學技 裝塗鴉個d加強人物能力 之前個隻成13年前玩過幾個月

2代啲pf全部打自由灌籃同3分拉內線

我唔係pc壞左我都想down黎玩番

我係s7開左人 係咪都可以一齊玩

排位賽好似可以唔同ser

呢隻角色屈機 但都靠走位㗎

玩小前有冇話邊隻人勁

村風? 成日都唔識防守佢，不過要17 lv 先可以學後退

一定要課？

唔使，可以儲錢o架嘛，不過隻火石課咗1幾蚊呀好似

隻火石真係貴 爸打你齊晒塗鴉未

未呀 加埋得85咋

如果要齊既話都幾貴下原來

幾錢?

冇計過 但要全部位置齊5級塗鴉應該要2-3千

呢家都夠玩，唔再課了 除非有其他人物啦

岩牙清 其實慢慢儲石抽都得既 我差d忍唔住課左 但諗諗下又好似唔係幾低屌

想問Mark人同突破有冇技巧?

要問一問高手 呢隻game 要補防 一對一易軟腳

想開球隊 有冇爸打join? 諗緊改咩名 大家比d意見

叫咩都得啦 不過香港好少人玩

另外一隻街籃好多人玩 但感覺唔同原版

有無玩仲有玩電腦版？手機玩始終無咁爽

有無人

電腦版唔係汁左咩？

有第二集 我都係岩岩開始玩

有冇link? 不過電腦廢廢地 唔知玩唔玩到

激戰左一輪 終於上到最高段位 好感動

係電腦睇返個大moon玩爽好多

玩緊s3

玩過另一隻街籃
果隻好似好玩d
不過都放棄左

唔係我黎
無課金買小明
有玩既知我講咩

火影黎？

Bra 打叫咩名

小微貓

根本呢隻仲出名過你講果隻

要課金先勁？

岩岩忙緊

清偷玩？

岩收工 返緊歸

好波牙清

憤怒的一推

另一隻好玩d喎 呢隻有d無聊

冇固定隊友升得練慢
打左成百場先升到巨星1

你係黑人666？

我係Keyyyy

打開咩位？

睇到啦 艾莉絲87場72%勝率

我game入面打唔到字
啱啱有隻野飛左入屋 走左去打佢

唔怪得好似唔出聲咁 用電腦玩緊？

小前招加速真係無解

Iphone 可能係隻game唔support我用個keyboard

我用iPhone 都打到字 重裝啦 btw 岩先個隊太勁 避一避先

隻game係咪執？

係 5月31 last day

有無人玩電腦版?

Here 留個tg一齊玩？

唔好啦... 我好廢
比班台仔鬧鳩我廢...
我都係玩咗無耐 開左一個SG 一個PG
都仲未係好識玩

細個有玩到42luv

勁唔勁好閒姐 得閒一齊玩下

電腦版好似都係5月31汁？

係咩?

好似話一齊汁